今日我撚到個藍屍呆左

話說朝早因為傳聞有大三罷
咁我就想被罷工 冇出到門口
知道班黃絲柒左之後 就馬上收到我上司 泰哥既電話問我係邊

我因為驚比上司罵所以即刻趕番去
去到途中比幾隻藍屍截住我話黑衫死曱甴
我見佢地咁嬲 我係褲袋拎左支針出黎諗住安撫佢地
藍屍即刻問我比針佢地做咩 問我係咪n賓

我諗都唔諗就答係

班藍屍全部冇聲出呆撚晒 我就借啲意跑走左

不過見到有個工友好似比人拉走左 [/quote]

樓豬返開老庇入筷子

ching有語言障礙？
睇晒成篇文都唔明你想表達乜

ching up mud 9

你同佢同一個工場

睇唔明嗰啲比樓主撚到呆左

個工友係咪何淦途

好扮吾扮扮弱智

n 賓放針

你出左金鐘wo

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

乜名

志哥今日好弱

爬渠果陣跌壞咗個腦

佢爬前爬後冇分別

你又撚爆佢

唔用針已經嚇到佢呆咗